(求救)想醫潔癖

唔知點入手,應該搵咩醫生,有冇人有成功例子

應該試下揍bb

就係因為潔癖唔敢生bb

用條脷清潔廁所
之後你就冇嘢會怕

我以前同人住潔癖極嚴重
間房一日抹2次
張凳有人坐過一定要用洗潔精抹過先坐得落
D皮都俾我抹到甩哂,一爛又要即刻補返佢
後尾搬出黎住
潔癖改善左冇咁神經質,覺得人都放鬆左好多
間房2,3日先抹一次都接受到
不過仍然執得極之整潔同唔鍾意間屋有野
每次業主上到黎都會話間屋做咩愈住愈靚
我諗緊如果以後另一半同我一齊住
會唔會又搞到咁神經質

我宜家同我另一半一齊住,佢個潔癖攪到佢返唔到工,佢係屋企又會亂諗野,琴晚同我講想自殺,但唔捨得我,佢覺得佢有潔癖要我成日就佢佢好內疚

佢想自殺同唔返工應該係有抑鬱
本身有心病,潔癖只係加重左
我以前都唔會想自殺
你諗d辦法開解佢好d,最好推佢出去唔好成日係屋企
例如問佢有冇興趣返d輕鬆part time,你自己幫佢搵埋(例如炒散即pay果d,冇負擔唔洗諗點同d人建立人際關係)
佢返part time自然錢會多d,有錢又可以去買野打發時間/同佢講可以買d裝飾整靚間屋
一條友係屋企唔出去就鍾意亂諗野,起碼我自己會

我覺得佢係潔癖導致抑鬱,想搵心理醫生睇

睇下可能都好,不過依賴藥搞到個人慒下慒下,會唔會加唔想出街
你要唔要帶佢去運動/每朝跑步
真係改善到情緒
我以前一唔開心就會去跑,自從我運動之後,想緒低落都好難
或者食d令情緒穩定同放鬆的野
例如蕉/果仁/菠菜

我試過叫佢跑步,佢係唔願做運動既人黎,食物就真係冇試過,多謝ching既意見

去公共泳池游幾圈

去一轉印度，你應該會覺得香港都幾乾淨，就唔會有潔癖